大戶呃貨 唔巧京

派貨

樓豬on膠

Sh plz

Sickball

走喇 我唔玩喇 比返d錢我呀

唔京啦
你唔係信老貓 大戶好消息出貨牙😆

川普：川金會可能延後甚至取消 暗批中國影響北韓

係未北韓問題搞到反口, 如果係有排搞

彈啦

到底啦

😂😂😂😂

準備V彈

滑梯only

30800 鑽石能源底

297牛 殺到我咩

中呀！

暗號：305